Documento gerado sob autenticação Nº QFW.753.933.87D, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10697                  de  24/11/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°33200,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELISABETH DENISE SZILÁGYI (Siape: 2391445 ),
 para  substituir    ADRIANA  MARIA  ARIOLI  (Siape:  2063531  ),  Coordenador  do  Núcleo  de  Inclusão  e
Acessibilidade vinculado ao Departamento de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas da Pró-Reitoria de
Gestão de Pessoas, Código FG-2, em seu afastamento no país, no período de 27/11/2017 a 02/12/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
